iPhone 5s 電正式倒水

啱啱明明有5x%，用一兩分鐘後秒變3x%，希望部機仲頂得住啦

換機啦，仲5s

臭雞 走啦

諗唔掂用返iPhone定轉Android好，呢部5s 2013年年尾買嘅，都用咗成5年幾，唉

換 6s

se更好

5s換完電都係唔夠洗

我部5s由14年用到18年中，battery life仲有93%

換電。

巴打好鍚舊電？
平時叉電習慣偽點

邊有可能...後備機少用?
正常用兩年都8x%

用到20%到就差，差到85%最多90%就停
永遠唔會用到0%自然熄同差過夜
我覺得呢個習慣好重要
有時邊差邊用，但唔多，只要唔好比部機太熱就得
利申少打手機game，5s平常用一日一差啱啱好

官網唔見有嘅？！

上年check仲係93%
宜家得返87%

無左好耐

仲5s，部機肯定慢到仆街，換機啦屌

自己換電, 百幾蚊
神機 到而家仲有得更新最迎iOS
用黎做後備機/wifi hotspot 真係一流

慘，我鐘意用細mon機

轉android la

咩app?

Apple嚟講睇嚟依家只有iPhone 7先啱我，一來最平，只係$3899，想當日我買5s都要$5588，二來個mon算細，4.7寸，較接近本身部5s嘅4寸

如果係街鋪買SE
仲可唔可以去Apple store 到加個apple care + ?

邊度仲有se買？

呢個app唔準架，試過佢show 79%去到apple check話有92%